有冇人知呢張圖喺邊度嚟

呢張好正

好正

磨牙

Pop team epic

Tg sticker 仲有幾set

你是咪唔服氣

thx

係我黎

我個sheshe朋友嚟